收到消息: 員警開始對機動部隊同便衣反黑有微言

消息人士暗示佢地員警(硬帽)呢排誇張到守水塘行下咇都被市民侮辱，但明明平時市民應該最憎嘅大部分都係廿幾三十歳最有氣有力嘅機動部隊(藍色軟帽)。

好多員警開始覺得士氣低落，話班PTU同便衣狗天下太平個陣就係冷氣房嘆冷氣，佢哋就出街扶阿婆過馬路被市民白鵨眼。仲有自己個number印著係膞頭想駁市民咀都唔敢太過份，但班便衣警察可以仲爛口過黑社會，覺得好唔公平。

仲話自從14年之後好多時功就機動部隊同便衣領，鑊就員警/交通警一齊受。

佢希望大家搞清楚好多傷心柴員警都只係巡下街返工等放工，放工等退休，同參與防暴嘅警察唔係同一群人

利申: 聽人講，我只係轉述

做狗做得咁開心

咪又係共犯

有微言咪又係搵大媽出火 打市民發洩

出嚟支持成立獨立調查囉

收皮啦

唔好打算洗底
黑警冇一個係無辜既
黑警死全家！

唔可信
PTU唔係固定人員
環磺PC會調入PTU，之後又調出

根本同一班人來

收皮啦, 話左冚家產就冚家產, 全部黑警冇一個係無辜

唔可信
PTU唔係固定人員
環頭PC會調入PTU，之後又調出

根本同一班人來

留名睇分化 好似當年軍閥割據

唔想知
就算係都係平庸之惡
睇撚住你啲同袍打人無出聲
示威者殺人放火？

自己個number印著係膞頭想駁市民咀都唔敢太過份

笑話，琴日仲敢撩人隻抽呀屌佢老母

唔好吹水啦 有冇fact check啊

你可以唔做

好仔唔當差呢句唔係呢十年既事
傷心柴係因為你廢 唔係因為你好

又消息人士

秦檜像

又收到消息<-警犬最愛字眼

出黎撐成立獨委員會先喇

根據消息人士 乜乜可靠消息 都可以當睇唔到啦

我相信有唔少
大sir嘆冷氣,散仔就日曬雨淋
但係你自己選擇做狗又怪得邊個

交通部都算係比較好人啦

咁唔願意做咪辭職囉

行出黎遊行

要正評 唔駛解釋

一日唔狗咬狗，一日都要繼續

出黎打鳩ptu咪信你地囉

又收到消息
有撚用咩

收皮啦，你地係一team人，一個做錯全部都錯

有冇聽撚過共孽呀
咩叫著得起套制服就係狗呀

有冇咁撚多風收呀屌你老母

紀律部隊集體問責, 洗唔洗番學堂重新學過?

快啲轉工，惡言無眼

所以咪要支持成立獨立調查委員會 還香港警察一個清白

收皮啦 洗白唔work架 微乜鳩言 係有良心咪辭職囉

地區入面查人身份證守人袋果D又乜警呀
黑警冇一個係無辜的
負評上一頁

收到消息：黑警老母，黑警老婆俾狗屌緊
快d劈炮返屋企

狗就係狗
理得你地咩品種

我唔撚識分邊種打邊種

消你老母咩，唔妥咪反枱俾我地睇
唔係以為作幾條所謂消息就洗到底

黑警 無一個係無辜

講完。

已經收斂咗

魚蛋革命向天開槍
住附近班居民隨時中流彈

大陸先叫員警

剩係尖咀同旺對對方都會有意見

微你臭西既言

多數同聲同氣, 這個故事我不相信

一日狗冇狗牌就一視同仁

差佬打人 個別事件
守護秩序 個個有份
比人屌柒 下下割蓆

點夠你玩

黑警無一個係無辜！

收到消息習總捉緊一盤好大嘅棋

條路自己揀

扮可憐

我唔會信 同一伙人黎

警察有組織，有預謀向示威者暴力洩憤，可見警員EQ都好低，有信心既人唔會咁做。

請你入返你母親的生殖器官

成撚日想洗白

離完職先再post 過喇

收皮, 2014開始睇過幾多次依d post
警犬無一個係無辜

咁委屈咪撚再做 轉行囉

講有閪用，快同人反面 割席 支持獨立調查

笑話
你老闆容許冇證冇no出黎作惡
就係代表要全部差佬揹晒
想做返個人唔係狗就出黎投訴屌返大蛇
唔係走黎呻唔關你事
利申：全部差佬死全家

又係消息人士

又係度吹埋d 19風，你地到齊辭職或者打鳩d同事我就信你，否則咪撚9up,

員警
我地叫軍裝架喎

可唔可信都幫手割啦
聯合次要敵人、打擊主要敵人
話唔定就算假既，我地幫手割下割下就變成真呢。佢地分化一定係好事

冇一個無辜
包括狗鐵 CCTVB

又係呢D聽人講 好悶

消息人士

員警係咪打錯字?

喂喂喂
講咗幾多次呀
學堂教落 一人犯錯全team受罰
微你老母言呀

收皮啦又想洗底
咁撚有正義 就企出嚟支持成立獨立調查委員會啦
得把口

你個消息人士有冇份去屌你老母大會

警察EQ低是常識。

收皮啦 無人想知啊

見一個屌一個無一個係無辜

黑警沒有一個是無辜的，琴晚唔關事既市民都比你地打啦

又係呢招 悶唔悶
依家無人會對狗有期望 無人會再信狗架喇

咁大件事都係微言

每次打完人

第二日都有類似新聞

撚狗呀？

收皮啦又放風？

我屌你老母死黑警

有微言係因為冇得打示威者咋，
你睇下尋晚情緒幾咁高漲

真係有良心一早走左,
所以唔好諗住洗底, 冇用, 冇人會再信你地克警

我冇野講

其實係咪便衣佢地可以選擇，無話高唔高級，只係佢地貪準時收工無額外野做，所以選擇軍裝行下街

至於ptu就人人都有機會入架啦。。

不如講緊打緊內戰.
警察冇一個好人.

警隊只訓練一班聽聽話話的動物。

食屎啦,冇證冇據你話一哥同柒娥晚晚扑嘢都得啦

警隊裡面冇一個係無辜
no discussion needed

屌你咪屌你囉
死黑警

你有權選擇唔做

如果有普通警察打鳩反暴警一身我就信

關我撚事

哦

好多手足呢排都HEA踢 軟皮蛇

人工包埋架屌你老母 唔開心咪唔好做 有人揸住枝槍隊住你架?

黑警死全家

仲有自己個number印著係膞頭想駁市民咀都唔敢太過份，但班便衣警察可以仲爛口過黑社會，覺得好唔公平。
作都作好啲啦

咁搵個人行出黎講啦
成個警隊 一個有良心嘅人都冇？

假到死

無錯 軍裝或者散仔
但點都好 無一個無辜
警犬開槍扑濕大眾又會揀人嗎？

就係要佢地分化
成個警隊士氣低落

即係開始有效
就更加唔好比佢停

乜撚樣員警

抵撚死 你地團隊黎 唔好諗住可以割席

又黎又洗白
你都有炮架嘛出黎維持番應有既秩序囉
又唔撚敢, 咪抵你守水塘

冇警是無辜的

警察死全家
［聲明］黑警無一隻係無辜

屌你老母！沒有一個是無辜的

再幫黑警洗底, 見一個block 一個

屌 我唔係消息人士呀，我洗撚做埋d咁撚冇尊嚴，為五斗米而折腰嘅工？

收皮啦，d軍裝尋日打人打得好開心架！隻抽個d又係軍裝狗！壓女仔落地又係！講乜柒，做乜都唔會洗到白架你班打靶！

推到出第六大訴求：整肅警隊，革扯違規警員

悶唔撚悶啊

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

方向正確 屌得大力啲

天下烏鴉一樣黑

黑警

唔會再信警犬

心底話係佢地都想粗口屌埋一份打埋一份

黑警冇一個係無辜既

唔開心咪唔好撈
You are well paid for it

警隊又個人主意

消息人士稱
睇到呢幾隻字即刻可以ignore成篇文

有消息人仕指樓主老母條隊由尖沙咀排到對面海

很多警員都明白警隊內部充滿黑暗。

fake news.

消息人士
消息人士
消息人士

果d有哂裝既防暴 唔係pc仔都做埋一份既咩？
咪扮慘啦 咪一樣係狗
你做文職都比人屌先出黎啦

唔會再信內訌哩類既消息

沒有一個是無辜的

制服隊伍 共犯

屌啦 唔好扮

班冚家剷想洗白麻，洗佢老母啦！

共業

睇戲都知，警隊內部幾咁黑暗。

又係呢啲post

難做咪唔好做囉

又邊撚到收到消息
我無野講

個個有微言就唔係咁細聲啦
有種未大大聲講出黎
到時我就肯去學下點分員警同狗

分化假膠post

辭職囉屌

閱

以前呢D POST 可能仲WORK 而家真係理得你死咩 就算係真你地咪狗咬狗囉 死黑警

又來消毒
冇用架啦

佢有微言因為自己無得打人姐

好廢呀呢招

都係果句警察入面我只會專重少部分老差骨，佢地起碼識人情世故，但新入職班後生同升上去班老淫骨就陷家剷黎既，靠惡恰市民為樂呢d真係等一獲比人爆佢地

WFC

唔洗瓊放假消息啦，越描越黑

黑警冇一個人係無辜

帶頭反撚左班撚樣
幫社會清左班社會垃圾
再討論警察有冇無辜呢一個問題啦
唔係想針對哂全部狗
只不過係現階段用既手段搞唔撚到啲賤種狗
你地集體出黎反既話就真係幫到手啦
得個講字有撚用
Action > Word

出到去咪又係戴同一副gear

一視同仁。
做克警唔論係咩部門。
都鄙視。

無一個黑警係無辜 全部都要落地獄屌你老母

成日都話有消息 消息指乜乜乜

又份哂野放風，冇人想知啊

軍裝企出嚟跟我哋同一陣線我咪信囉

收撚皮啦屌

有微言係咪一齊搵無辜市民出氣？

收皮喇

屌你老母呀 聽人講都post上黎

關我地撚事

收皮啦 冇一個係無辜

辭職囉 講乜撚姐

辭職囉
而家速龍用枝槍指撚住你唔俾你辭咩？

其實唔止警察，就連其他政府部門，其他紀律部隊都俾佢地連累埋俾人鬧。

尊佢老母個重 果啲hea 撚到仆街

收皮啦，軍裝警的確係冇咁串嘴，不過一樣都係選擇性執法

唔撚使又扮咩可憐喇
2019年喇，你估仲係2014啊？屌晒佢地老母

消你老母

全部黑警都要死全家

放假風

尤其係廿幾歲個班

次次遊行完第二日都一定有篇士氣低落文

解散再來過，還你一個清白又點話？

無一個無辜，放呢啲意圖分化群眾嘅消息，其心可誅

著得起套制服，就係自己人

我理得你係唔係落去打果個，我只係知你係香港警察.......

0.3畢業生

我撚識分邊個PTU邊個便衣
著住制服就要比人屌架啦

成個post都係真心

信呀 等我地還晒69至77咁耐以黎既拖之後咪信

如果係真
我地就更應該由下而上咁杯葛落去

無一個係無辜

有諗頭

咁唔高興咪開聲支持成立獨立調查還你一個清白

冇人想知

著得起件制服就代表曬整個團隊
理撚得你咩部門，咪撚幫黑警洗白

呢啲路邊消息聽下算。
真係士氣低就咪撚做份工。
做人做狗自己揀屌佢老母。

都是黑警

不用分那麼細

有冇證據都冇撚用
邏輯都唔通
以前有no就話針對返個別黑狗
心軟可能會俾所謂良心警察做返白狗
冇no咩？冇得追究？
未成個差佬集團做黑狗囉
Moon post既狗你地聽住
係你地大蛇要你地全體做狗
要呻冇打人唔係黑警去搵你大蛇
唔好放啲垃圾風dllm

又消息人士...
收啦 唔洗吹風啦

係咁唔公平㗎啦
唔好做囉

不滿咪企出黎反對囉
做人做狗自己揀

洗白撚收皮

屌你老母咁撚辛苦轉行囉 唔轉？ 點撚解呀？
因為你人工高囉屌你老母!
做香港市民都好撚辛苦架屌你老母閪 仲要養撚埋你班畜牲 掉撚返轉黎講

收皮啦 係就拉隊行出嚟見記者 支持獨立調查同改革警隊 咁就可以考慮買包貴d嘅狗糧比你地

咪又係狗

唔係同一群人 你啲硬帽唔撚係個個行咇嗰陣搵隨機搵啲𡃁仔逗以後拍佢地埋牆罰企架咩？

負評分化 連登有愛

軍裝下話

員警

屌你老母 3日唔埋開d咁的post 又冇source 又冇圖 警察都有好人，警察一哥捉緊一盤好大的棋 關我撚事咩 佢地有冇人有事呀 我地依面4個死 一班細路，老豆老母比人捉哂
我屌你老母呀

收你老母風咩
得個講字

我都係聽個老屎忽講，佢肚腩大過個籃球

又收到消息 當冇聽過好喇大家

wow，階級鬥爭

唔撚洗講
無一個係無辜

悶唔悶，又有消息指出。。。。。。。。。。。。

收皮啦收皮啦收皮啦

"同參與防暴嘅警察唔係同一群人"

唔洗哂時間幫d狗洗白喇, 係試下上頭調佢地去防暴? 咪一樣變哂瘋狗症

無一個黑警係無辜

你估仲係14年? 想洗底扮好人?
收皮啦

琴晚
打記者 封路 壓住個手無寸鐵既女仔 然後而家想洗白？ 不了

無一個係無辜

所有狗都沒有 無辜

我唔介意 we connect 埋真係關心市民關心社會既好警察

但佢地可以點樣利用佢地既各式去幫手係一個問題

始終黑警都識放鬼入黎扮沖引人沖
我地都有鬼放入去就 perfect 池

就算武唔幫倒
文宣幫倒由內部整合再分化

都好好

幫手promote 下

我都有問：佢話大部分臭串好似係藍帽子(一 team 六個)

行孖咇個d打完上電台就放人走

香港警察係一個機構 唔想俾人侮辱 就支持成立獨立調查委員會 將黑警踢走

員警?幾時落黎

用左語音輸入法， 員警 = 園景

除非解放軍打到黎個時黑警會保護市民 否則我絕對唔會原諒佢地

琴晚睇撚完旺角直播 叫我明白垃圾差佬？

之前612都吹過內部分化啦
結果到琴日咪仲係一堆癲狗

每見到一隻都屌佢地畜牲

消息人士仲要暗指
可信性仲低過打風碼頭幾點停止交櫃

一人犯錯 全體受罪
一個黑警 全部黑警
已經唔好話咩有好差佬伕呀婆過馬路
全部都係偽善者

冇得 fact check，我當睇八掛新聞算

不割蓆

又想洗白白??

冇㗎啦，佢哋d傷心柴等退休。為咗份糧點會冒險幫市民，好多都敢怒不敢言

屌!! 你想洗底而已..

點撚樣都洗唔到啊

支持 你值得更好
成立獨立調查委員會還你清白

唔滿意咪唔好做囉

我相信連登應該有紀律部隊人士
建議佢地發起遊行要求政府成立獨立委員會調查612，同埋要求政府盡快回應市民訴求唔好令警民長時間對立，參加者可以係消防，可以係入境同警察，可以係退休紀律部隊人士

只要人數夠多應該可以令政府讓步，人多佢地都唔怕俾人算賬（個要求其實都好中立）,同時令前線班狗知道有好多同伴都唔撐佢地，唔敢去得太盡

即係做岩左，可以繼續做

錯
係共狗俾假甜頭對家字眼
有消息指

行出嚟叛變我就信你講嘢

內部消息=任人老作
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我地唔似政府咁反口
屌佢陷家產就陷家產
冇一個係無辜
黑警死全家做孤兒仔

你地支持成立獨立調查委員會我地咪唔鬧你地囉

岩 同一班 會調入調出

出嚟支持成立獨立調查呀

唔洗旨意贏民心

每晚發完癲第日都有呢啲文 唔撚信

警隊係受過專門訓練的紀律部隊
佢地當值時的個人行為唔止係代表自己
仲係代表緊全個警隊
所以先要有監警會等去排除警隊中的害群之馬

但係 林鄭 盧狗公 等狗官為警隊護航
話佢地的暴行為天經地義
拒絕成立獨立調查委員會
監警員又係垃撚圾
佢地的行為直到依家都未見有改善
又未有為受傷 被捕的義士道歉

呢D所謂的傷心警員
有為警隊的暴行發過聲?做過野?
咪撚玩啦
今時今日的警察
全部都係垃圾

呢d通常埋唔到堆，無大佬睇，所以無人推薦升職，或者考極都肥佬！升唔到職就屌鳩自己d伙記，俾佢做到便衣或機動部隊咪同而家殺紅了眼嘅撚樣一樣見人就吠，見人就打！底佢地一世戇鳩鳩

收皮啦，話人暴動都入哂示威者數啦
想割席？發夢啦

抵死啦

警犬死全家，未死前女既做狗比屯門阿伯屌，男既陽委生花瘤腎衰竭

收皮啦 又CONTENT FARM

個班五十歲大叔 跑快兩步都冇力啦

推

黑警死三代

繼續屌鳩佢地就岩 狗點樣都係狗

聽邊個講呀 俾d名黎丫

天下烏鴉下一句

3年定2年前個撐警集會 班咩員警有無去？
有無一齊屌老母？
如果有 可以縮翻人個老母閪到先

有幾低落阿，睇過
撐警嗰日幾撚士氣高昂

屌你老母 搵咁撚多錢 都唔會識分辨是非
個個都係為撚咗份工 打9d 市民 欺壓弱者.
係咁比個政府利用, 十幾二十個 full gear 垃圾 落麥記蝦9一個疑似暴徒手無寸鐵嘅後生仔。
屌你老母講出來真係比國際社會笑 呢班垃圾

agger

佢地係制服團體
但依家成班圍威喂
一個錯就當然成班屌啦
你地number又無講咩淨係屌一個者
學堂都係錯就一齊罰啦

學堂唔係教落
每個警員都代表警隊形像
一個犯錯要全班罰咩 你自己同返你啲同學講

講得好!
黑警死全家啦

其實我分唔到 淨係知佢哋都係狗 認真唔太會分

同香港市民裡應外合，剷除敗類黑警犬

好仔唔當差，當差正仆街

SO?食撚屎啦

唔好再講消息人士 小道消息
Thx

徐步高走在民主線早十幾年

可以辭職

關我撚事？
我淨係知你地連記者都打

又無得fact check既所謂消息

怒打市民>狗隊有微言>怒打市民>狗隊有微言>怒打市民>狗隊有微言>怒打市民

有不滿咪爭取成立獨立調查委員會囉

on9 連輔警都要上前線 你信散仔冇上前線 你on9呀!?

大家都係唔洗分得咁仔細

又係委屈撚
悶唔撚悶啲

有微言，唔滿意ptu，cid畜龍既應該開佢地pc no. 而唔係上網屌兩聲

天下黑警一樣閪

又係呢啲垃圾文

洗底post都寫好d啦

篇篇format都咁撚樣

當差正仆街！

又士氣低落
on9先會信

黑狗沒有一個是無辜的

咁守水塘又真係唔關佢事既

我聽呀邊個邊個 開頭

屌佢老母啦唔公平

班狗仔而家落去屯公日日洗太平地我就信佢地唔公平啦

啱啊

傷心柴都有支黑鳩架
咪攞住支黑鳩同冷氣房講數囉

wfc

我都收撚到可靠線報，樓主個老母都好撚辛苦!
生撚咗佢呢條廢柴。 成撚日9up亂吹就話真事。

利申： 樓主老母朋友個朋友講

咁咪聯署譴責佢地條TEAM囉
自己部門自己救啦

［文宣］[急！]求design jj幫拖 還原7/7黑警事件！我宣布圖片文宣戰正式開始！

攻爆啲死黑警呀！

辭職算吧啦，鬥不過中共的折磨

洗地呀?
著起套制服就自己人
唔著制服唔戴証都可以話係自己人囉
咁一齊仚家產
知法犯法 無代價??

有微言唔幫手要求還警隊清白？
抵死啦

班PC 仔再嘈調佢守公廁。全港公廁每廁一個，一日三更

又係消息？
姐係流料

出嚟反囉咁大冤屈

有人掟磚就屈哂全部人係暴徒又唔計既?
而家又叫人分邊D 死黑警關事邊D唔關事?
我唔撚識分喎

3日唔埋2日 就吹呢D水出黎嫁啦

樓主 雖然好多負皮 但唔係比你既 係比Ｄ警員既 唔好灰

叫佢地睇下哩Ｄ，知多Ｄ自己做緊咩。
[求幫推］警察國家預言成真

14年夠話黑警都有好人 點都有人幫黃絲嗰邊 ，真1係好多on9信咗

結果嗰極少數一係俾同僚bully到唔撈 一係俾人屈電腦收cp相 狗隊入面仲有冇啲咁嘅人存在，已經好明顯

呢D文睇完就算啦 咁撚唔順超既話
一係唔撈 +上鏡屌9 D黑警
一係收皮啦

個個都聽人講

衰過冇J圖學人開po

學下野啦警犬

一係辭職
一係企出嚟撐獨立調查
其他廢話唔撚洗講
唔好再扮無辜扮無助

收皮啦黑警

講到尾，即係軍裝都想為所欲為囉

辭職咪得, 做狗就預咗

仆街啦，無一個黑警係無辜架

抵啦 佢份狗糧包埋

收皮啦又係呢啲洗底post...叫佢行出嚟講啦

去死啦交通狗

咁幾時武裝起義或者開記者會割蓆?

做人做狗自己揀
到時俾人屌咪撚係度喊

如果唔係咩叫害群之馬 要怪就怪自己啲伙記

所以?

咁你等乜 去撐警啦

啲差狗上連登係為叫攞料、打壓示威者咋，DKLM！
樓主無謂想啲差啲洗白喇

唔開心？點解唔搵屯公班廢老發洩？
士氣聲譽都返哂黎

收到消息
消息人士

全都要死 冇一個係無辜

啱喇, 用番老毛個招挑動民眾鬥民眾
下次屌班散仔屌到佢喊, 咁個反作用力就會放大

收人工做野比人鬧兩句就嘈到拆天
唔係一team人咩 一個累全家 你啲伙記做錯事
應份一齊受呀
逗得人工又叫嗌辛苦
一係你就屌鳩啲市民屌鳩啲伙記
一係就辭職 叫春叫到飽
收人工做應份嘅野又要嗌辛苦
正一死垃圾 社會廢物

只可以講 好仔唔當差 當差正仆街

用番佢地個理論 一個係黑警 全部都係黑警

佢希望大家搞清楚好多納粹德軍都只係巡下街返工等放工，放工等退休，同參與集中營大屠殺既唔係同一群人

整篇飛機文港豬又掌贏咗

唔好諗住洗白呀
隊啲黑警出嚟先

77果日有交通警打埋示威者一份
唔好同我講無辜
定係覺得有number冇得打埋一份唔開心呀

話Q知你啊 柒頭

如果呢班硬帽要開槍制止黑警，我一定支持！！！！

有需要犬隻嗰陣維持公眾安全咪又係同一班狗
冇分別

此post已完，大家唔使回

理撚得你 想獨善其身 邊有咁著數

佢地應得的，根本無一隻值得同情。

不用分那麼細

公道啲講 果個情況唔開 可能會出人命 咁多市民圍佢幾個

收皮啦 收皮啦.jpg
次次完咗都走嚟洗底

收到消息 黑警全面罷工

識人守水塘都俾人調去防暴
而家拎緊sick leave

只要係警察就無人係無辜

有d都會叫左有個樣上手少少既，話我洗白都咁講。

到晚見完班黑警，差d一野打爆個水杯

佢地可以調轉槍頭姐

他朝你都會入學堂 做多次PTU
唔值得同情

洗一次底，我屌你老母一次

鳩up啦你，行水塘係機動部隊行架

Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙)

廿幾果班尻架，無思維等上頭

咁唔妥 咪自己內部搞掂佢囉想當年浩南鈎二嫂整臭洪興個朵都要執行家法啦

比喻啫，啫係d無關痛癢嘅位置

屌
咁撚慘 咁唔公平嘅
企出嚟抗爭囉
咪撚龜縮做狗又要扮無辜
同做雞又想攞貞節牌坊 一樣咁戇撚鳩鳩

Noted with thanks.
黑警冇個係無辜

著得起制服就係自己人

正確姿態

沒有一個是無辜！

聽人講

消息人士稱

聽狗講囉

黑狗, 白狗- 都係狗

屌你老母 係撚到扮分裂 想洗底呀
想洗底就岀黎支持成立獨立調查委員會
同進行警隊大改革

啲差狗上連登係為叫攞料、打壓示威者咋，DKLM！
樓主無謂幫啲差狗洗白喇

算把啦博同情

收你老母，分化撚

佢哋同一支隊伍，有苦一齊受吧！佢哋內部功誰人領我哋無興趣，完。

係不滿就學徐步高啦

咁你咪杯葛返佢囉 立即成為人民英雄
講到自己清白咁 又唔敢企出黎
行得正企得正 怕咩

屌！紀律部隊有鑊梗係一齊孭架啦！
黑警死全家

還警察公道

救老雞都做得出

我話之你對面有幾多好人
呢個時候你仲同情敵人
你冇撚野啊

員乜鳩警

咁我地屌多d行必狗未可以加速分化

邊句有同情過？

當年徐步高行得太前

咩9野叫員警

大陸定台灣5毛?

關我撚事
你班狗咪內部自己搞掂
打人無後果？

又係呢d "消息人士"

支持員警罷工

唔好扮可憐啦, 係可憐既唔順既成一係辭職一係行出黎同警隊唱反調囉
佢地4個公會都口徑一致架, 咁我地梗係當佢地所有人同心同根啦
跟得大佬係咁架啦, 又要做蕩婦又要貞節牌坊啊

所有黑狗都要屌，無一個可憐

關我撚事咩

唔洗解釋

紀律部隊 全部人著同一套制服 話知你阿豬定阿狗
一個人錯 就係等於全部人錯
咁簡單既道理都唔明 不配做紀律部隊

黑警沒一人是無辜的, 唔抵可憐, 抵q死

員警
你係咪去左台灣？

呢啲乜柒消息人士post疑似洗白啲狗嘅嘢好心就咪再開啦屌比人屌得少?

5年前微言到依家啦喎

咁你咪加入我地一齊反抗你班仆街同袍囉

黑警死全家

哦。

咁講又唔岩啦，明知班狗痴痴地線，如果自己睇唔過眼就應該除裝辭職帶頭啦

雖然我都見過有好警察帶阿婆過馬路之類，但係警察要服從命令，上司叫做乜就做乜，所以先叫做狗。

如果想返轉頭，就係上司暴力Order 未黎到既時候主動辭職！

轉工啦7頭

咪撚做囉
一日唔遲工 一日都係助紂為虐

再唔係放下蛇食下霸王餐

求其叫個報案人去爆房又得

總之免費

學堂無教你地係一個團隊黎架咩

俾人屌就一齊屌架啦

想唔俾人屌就辭職

垃圾！

琴晚仲撩人隻揪好有火架喎

警察好人好姐怕咩人查
要求成立獨立委員會證明警方清白

咪同守廁格個班一樣

冇明確資料來源，唔好打飛機。

係真唔係呀

支持成立獨立調查委員會還軍裝警員一個公道

唔撚得閒同你分
警察=狗
同大陸人=狗一樣
係定律黎

無撚得講 警隊係團隊。賞罰都係一齊。有得簡 邊個想比你班克警打到爆缸 網絡輿論繼續 勢要迫到班黑狗 變過街老鼠

軍裝出黎叛變

睇左十幾年 信你都弱智

有意見咪同上司講lor

消息人士一定係鬼, 又玩分化

無一個黑警係無辜嘅

要求成立獨立委員會查出警隊中害群之馬
還警察一個公道，認同請分享。

咁唔滿意咪出黎企係便衣對面囉

大媽俾人玩..你唔去玩..係要搞後生女..

士氣低落
打人快樂

DLLM 平時唔撚拉藍屍果D 咪硬帽囉. 唔落案咪又係佢地.

以前都仲有穿山甲, 依定果D鄉村巡邏隊咪又係同一班?

做得呢份工 著得呢件衫 就要有難同當啦 話自己同個d便衣呀個d防暴警察唔同 未一樣又係警察

魚旦開槍嗰個咪又係交通警，咪玩

升官發財

啱呀，就係想咁，咁我地繼續。
我啲同情心呢就唔係用喺佢地度既

再提消息人士 我打撚柒你

//仲話自從14年之後好多時功就機動部隊同便衣領，鑊就員警/交通警一齊受。//

【休班警被捕】交通警涉藏毒攜逾200支私煙 返港遭海關截獲被捕

珍系巧橙巧委屈禾

推

咁失物認領處係咪清泉

做狗冇無辜

抵撚死 fuck the popo

沒有一個警察是無辜的

咁咪企出前線屌醒你d伙記囉

警察無一個係好人
好人唔做警察
就係咁多 講多無謂
警犬老母俾狗屌 生左隻畜生咬香港人

只要仲喺黑色染缸入面，冇一個可以話自己唔係黑色

知唔知咩叫恥與為伍？

舊文？？？

你個名交通轉勾你

放走大媽果d咪你地班員警lor

咁你地都只係呻緊點用做唔到ptu同便衣姐
關我撚事呀

咁都有得割

黑警無一個係無辜，唔好係度扮委屈

不作為都係罪

唔出嚟出聲明
一律當依啲警方內部消息係鳩噏

支那人沒有一個是無辜的

屌你老母

我收到消息樓主老母做雞 同埋係野仔黎

聽人講既

冇人想知呀屌你老母
出埋呢啲post 咩居心大家知啦

咁唔開心咪辭職囉

一句到尾，點解唔辭職

好仔不當差，完。

沒有一個城管係無辜的

有消息指系列

警嘅話我只覺得交警好啲 其他同狗無咩分別

辭職囉警你老母

有微言冇撚用㗎，你肯支持成立獨立調查委員會先算啦

PTU 散CAMP 咪又係PC 仔

我都覺 交通意外真係要呀sir 到場 之前比的士大哥打橫剷出黎佢唔認都幫左我

消息人士

企開D啦 dllm

有好差人理論
星期六連登仔為對ball 支持wingto及東張西望
星期日cctvb繼續報衰你地

㗎撚使旨意幫黑警洗白，全部都係同一條屎坑渠出嚟，不用分那麼細

收皮啦 咁撚唔開心咪退休囉 做雞想拎牌坊？

你地係命運共同體黎咋傻鳩

so ?你地係同一個群體

打人果陣唔見你咁委屈

咪撚再係到收到風喇
你一日唔撚辭職
一日唔真正企出黎幫香港市民
都唔會冇人care你放乜風

制服團體。
我諗唔到原因唔係一個影衰全部
何況唔係得一粒屎

又黎呢啲洗白post
悶未呀
你地班狗14年講自己士氣低落到而家啦
你唔煩我都厭啦

平時你地都係返工9hea等退休架啦
扮乜野比而家個時勢影響?

員你老母警咩支那仔，香港人點會叫差佬做員警呀，學你老母支那咁鍾意咩字都調轉嚟讀咩，警員變員警，你講個啲叫黑腳呀傻閪

仲有自己個number印著係膞頭想駁市民咀都唔敢太過份，但班便衣警察可以仲爛口過黑社會，覺得好唔公平。

即係話自己冇號碼就可以一齊屌人一齊打人

沒有一隻是無辜的

洗白？

到而家仲可憐班狗？ 你冇撚野呀話

咪又係狗，我理閪得你咩品種

龍不與蛇居
蛇鼠一窩
近朱者赤 近墨者黑

嘩屌你又真係幾公道喎

沒有人是無辜的

香港無人叫員警
機動部隊一係叫藍帽子一係叫歪帽

仲有白鴿眼又係無可能打錯

同志, 你返去勞改兩年先再出post啦

巴打識野

博同情？

我屌你老母

收皮啦又維穩

【極重要】正視港人健康問題

哦 閱

有微言就出黎抗爭 咪撚o係度吹水

你係有良心 唔想被連累 就企出黎幫市民 捉害群之馬

屌你老母死差佬
屌你老母冚家產
無一可係無撚辜
入得學堂嗰啲全部俾人洗撚哂腦
為人請命？ 攞人命就有你班仆街份
食屎狗

出篇咁嘅文真係當人弱智

分化撚

聽住先，到你真係出黎開章明義企係極權嘅對面，再傾計。 你而家講咩士氣低落乜乜乜我都唔會聽得入耳

屌啦想洗底
講多次
警犬沒有一個是好人

收到消息：你老母俾狗屌所以生咗你出黎

乜撚野叫員警
未聽過有人咁叫
軍裝 便衣 o記 反黑呢d就有人叫
員警真係未聽過
仲有 以上所有都可以合稱為
黑警/警犬

唔辭職講春咩

呢幷野5年前聽過了

都係狗
唔使分得咁仔細

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

收皮啦!
我仲記得開槍個交通警啊
做狗就咪撚出黎搏同情
全撚部都係人渣垃圾

最撚憎人做雞又要拎貞節牌坊

消你老母咩消息人士

唔好扮無辜
屌你老母

無一隻係無辜

14年到依家都仲未轉工，就唔好怪人啦

冇人逼佢做落去der

食得鹹魚抵得渴
講到咁撚慘咪quit囉
講乜撚野都唔會原諒
辭職就係謝罪 完

邊撚到消息呀
啲用字都唔撚係香港用開

狗全部都係狗

冇人想知 黑警死全家

員警, 唔係得台灣人用既咩?

依家先知秦檜老婆對波dur 得咁勁

老實講 全香港咁多差佬
但你自問落次街食餐飯遇到幾多個巡警
一隊？一組？一孖？一個？

係九成時間一個都遇唔到呀！
根本啲差佬就係班好食懶做
學您話齋返工等收工既人

要人唔鬧你？
得，你唔出糧咪無人鬧你囉

所以要做好市民, 多多舉報違例泊車, 亂過馬路, 衝紅燈, 嘈音, 阻街等等, 俾d 野佢地做證明佢地係好警察

警察想洗底, 同愛一樣, 齋講無用, 做呀唔該

天下黑警一樣黑
黑警係一個團隊 唔係一個人
一個黑警搞士 就緊係成班都要受罰啦
學堂唔係咁教你架咩

黑警死全家呀 屌撚哂你地老母

消息人士除低件衫企過黎我就信你

之前兇細路女個警員number 22 咪又係硬帽

睇到消息人仕已經唔洗睇

收爹啦

微你老母言 共犯食撚屎啦

目標搵icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

黑警收咁多花籃果籃獻金係咪妥當

唔好理佢老闆邊個；佢唔查就更加知呢個社會有幾腐敗

割蓆囉

支持呢班員警主動出來表態割蓆並促請政府立即成立獨立調查委員會，還員警一個公道